英國留學討論區

各位巴打絲打講下自己喺邊間英國大學or中學讀同year幾啦,吹下水

今年第二年
york嗰間所謂「神奇四校」
yr 11

就考gcse啦喎,加油

yr 10 hea到阿媽都唔認得
今年一次追返晒好辛苦好chur

黎緊報exchange 想問下business黎講lse定cass business school好啲見啲英國佬既評論都幾兩極

假設我兩間都有offer

9月去讀foundation ielts得5.5 好驚

應該要驚

邊間

Royal holloway postgraduate

Cass of course

第七年 終於讀完

暫時睇好bristol 近倫敦生活價太貴了

Bristol生活費都唔可以話平

利申:讀緊UoB

加油啊,不過foundation大部分香港人過到黎都唔會覺得好難,workload就可能多d,你喺咪打算讀完foundation升翻上去?

你由gcse開始讀?

我去過bristol,city centre都幾靚

喺UoS讀緊

係呀 係到越耐越想走

5.5分入到bristol咩

係呀讀international class 想喺英國讀完個degree先返黎

International class 好似最低要求係ielts5.5

各位ching下邊呢五間overall ranking點排

Bristol
Newcastle
Dundee
Strathclyde
Reading

Overall應該就Bristol>Newcastle>reading>dundee/strathclyde

撘單問下business科leeds同birmingham大家會點揀?

Bristol > Newcastle 跟住唔諗啦

Leeds啦

Play pubg pc? Tg me : rusblyat

Bristol最出名而且環境唔錯,大城市我之前去過都幾靚

有冇人有tg谷🙌🏻

tg咩名? me

唔好意思，阻你1分鐘時間
雖然喺英國，但大家可以聯署表達對修訂案嘅憤怒！

【在英香港人反對修訂《逃犯條例》聯署】

正想post就見到有人post好感動 仲有依份for留學生嘅

「英國留學生反對修訂《逃犯條例》之聯署聲明」

lse of course